# Задача перевот списка (reverse)

Вам нужно реализовать функцию, которая принимает list и переворачивает порядок его элементов, так чтобы последний элемент стал первым, предпоследний — вторым, и так далее.
